[
    {
        "randomId": 386
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyuma ya Gacu barahima intebu",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Intore mu muhogo",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Intasya",
            "option_3": "Imboni",
            "option_4": "Akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Amasaka",
            "option_2": "Irobe n'umutsima",
            "option_3": "Igishorobwa",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru ku iriba",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Ingwe",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Akabwana mu gatabire",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Izo ntoki zinsaba ugira ngo ndaziha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Umucaca mu ruzi",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    }
]